美國眾議員夏波：我最近與香港大專學界國際事務代表團會面去表達我對香港人權的支持

I recently met with the Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation (@HKHIIAD), a group of Hong Kong student-union leaders at the front lines of the Hong Kong protests, to voice my support for human rights in Hong Kong. #StandWithHK #HKIAD

大家即retweet + like

推